<?xml version="1.0"?>
<blocks>
	<tnt>
		TNT大炮的确有趣，但它们体型巨大，并且很容易被用于蓄意
		破坏。事实上，它是你试图做一些事情时所经历的一条弯路。
		除此之外你还能如何在远处制造爆炸？末影TNT可以在任何维
		度的任何坐标制造爆炸。
	</tnt>
	<chroma>
		你所获得的经验可以浓缩并纯化为一种会自由流动的七彩液体
		，这液体似乎还拥有魔法属性。你开始思考能否将其与其它物
		品混合在一起以更好地驾驭这来自水晶的能量。
	</chroma>
	<runes>
		这些镌刻着奇怪的符文的发光石头－有些符文甚至有点眼熟－
		在每一座水晶塔上都能找到，它们似乎在聚焦并引导着水晶能
		量的流动。就这一点来说，它们也应该是你的魔法中不可或缺
		的部分。
	</runes>
	<tankaux>
		在与控制器组合在一起后，这些水晶质地的方块拓宽了通向虚
		空的渠道，它们将可以承载更多的液体。
	</tankaux>
	<fenceaux>
		这方块似乎可以中继并偏转流明护盾的光束，最终让它可以组
		成一个封闭的空间。潜行时以源晶魔杖点击它可以设定光束输
		出的方向，而输入方向则只需要普通右击即可更改。
	</fenceaux>
	<lumenleaves>
		流明树的树叶不断散发着水晶能量。也因此，你或许可以利用
		它门来为自己充能。它们看上去是流明树的存储中心，这意味
		着破坏它们就会失去其中存储的所有能量，但你却提出了新的
		疑问：破坏之后又会产生什么呢？
	</lumenleaves>
	<dyeleaves>
		那些仅含少量魔法能量的树点缀着大地。偶尔，它们会在魔法
		能量强的地方聚集起来，而这些地方的魔法能量已经强大到可
		以驱散敌对生物。
	</dyeleaves>
	<lampaux>
		在水晶灯布满你的基地后，你设计了一套光照控制网络，自此
		你便可以通过轻松地拉动开关来远程控制灯的亮灭了。
	</lampaux>
	<rainbowleaves>
		除了那些相对常见的单色树外，你偶尔还能看到一些高耸入云
		的大树：它们的树冠形如火焰，并闪耀着七彩的光芒。它们的
		存在似乎不只是赏心悦目那样简单：它们似乎还会清理、稳定
		它们周围的空气。你想起了你在其它地方看到的腐坏之地，然
		后便开始思考能否用这种树叶困住它们。也许它还可以稳定你
		发现的新世界，那些充满了矿石，但却正被像海绵一样的物质和
		从天而降的巨型陨石所侵蚀的新世界。
	</rainbowleaves>
	<crystallamp>
		房屋照明总是生活的必需。火把，虽然高效，但单调；其它的
		方法经常会用到萤石，一种昂贵且稀少的材料。你回想起了水
		晶散发的微弱亮光，并怀疑它们有没有把它们打扮成强大的灯
		具的可能性。
	</crystallamp>
	<superlamp>
		水晶灯表现的确不错，但因此你也不能获得水晶一开始给予你
		的特殊效果了。回顾它们的制作过程，一件事情提醒了你：若
		使用整块水晶，而非碎片，并注入大量水晶能量，也许你就能
		获得一盏全新的灯：它不仅更明亮，还能让增益效果覆盖更广
		阔的范围。
	</superlamp>
	<glow>
		将水晶碎片装在别的材料做成的底座上后，你得到了一盏能符
		合所有房屋风格的灯。
	</glow>
	<relay>
		并非你所有的魔法建构都直接从你的中继器网络中抽取能量。
		这些例外的设备，尤其是那些设备阵列，似乎更倾向于从一个
		核心能量源抽取能量——而这个核心的能量来自水晶魔塔——这些
		能量若没有被阻挡，就会在中继器间来回跳转——直到目的地。
		更方便的是，它还可以为那些建立在流明射线很难到达的地下
		设备供能。当然它还有一定的距离限制，即每次跳跃最多只能
		跳%d米。
	</relay>
	<path>
		旅行之路基中蕴含了大量象征移动的能量，大大加快了你在地
		面上的运动速度，通常你的速度会令人叹为观止。只需记住一
		点：不要试着在它上面走路时蹲下，因为这样可能会让你失去
		控制并滑倒。
	</path>
	<portal>
		若是没有真正到达过，所有关于这个充满水晶能量的世界的讨
		论都是空谈。幸运的是，你感觉你的知识已经足够让你撕开空
		间并开始未知的冒险了。
	</portal>
	<heatlamp>
		当面对需要精确控制温度的工程时－尤其是恼人的金属发酵箱
		－你却开始束手无策了。火焰，岩浆，虽然可以加热，但它们
		太热了－也只有傻子才会去用岩浆来缓慢加热发酵机来进行发酵
		－但冰和雪又太冷了。最好的选择，莫过于一种可以贴在方块
		上的，可以缓慢进行加热的加热器。
	</heatlamp>
	<door>
		事实证明，将那些烦人的怪物拒之门外比你想象中的还要困难。
		你用橡木做了一扇精致的门，但它被僵尸敲两下后你就会迎来
		了不速之客。的确，你可以做扇铁门，但它们造价高昂，还密
		不透风，你还得忍受僵尸试图破门而入发出的讨厌噪音。有鉴
		于此，一扇外表透明，但仍然不可破坏的门将会是极好的。
	</door>
	<coloraltar>
		你锲而不舍地尝试创造梦幻般的光源，这次你打算做一个祭坛
		一样的水晶焰。它不仅可以发出多种色光，还能产生粒子效果
		和雾气，将能量以令人震撼的方式呈现出来...但它也许只可远
		观而不可亵玩
	</coloraltar>
	<glass>
		你看到玻璃后的第一反应是，它们实在是太透明，太朴素了。
		在这样的想法的驱使下，你用水晶做出了一种美丽的彩色
		玻璃；相比于做窗户，它们更适合当乐器使用。
	</glass>
	<musictrigger>
		在花费(...其实是浪费...)大量时间调整水晶的音调、设计精
		密的红石电路、并将它们连接起来以让它们在特定时间发出特
		定音效后，你最终意识到，你需要某种小型设备来完成这个任
		务，这样就不用再动用大型的模拟信号电路来控制每个音符了
		。这方块上的按钮很适合完成这个任务。
	</musictrigger>
	<selectiveglass>
		每个夜晚你的房子都会被怪物包围，他们通常都会坚持到早上，
		接着你会发现你已被彻底困在房间里了。当然你也可以冲出去
		决一死战，但至少有一半的情况会是这样：一个隐藏在角落里
		的绿色炸弹在你迈出房门的第一步后冲出来，并与你同归于尽。
		你需要某种手段，使得你足不出户便可清理掉这些怪物，同时
		也不至于让它们冲进来把你解决掉。
	</selectiveglass>
	<avolamp>
		可爱既正义！为了这个理念，你弄出了一个灯。但它不是一个
		普通的灯，它会上下跳动，如战姬般旋舞。当然这盏灯并不只
		能从村民的手上偷来。毕竟偷窃可以说是对你善心的挑战。难
		道你能安心享受不劳而获之物吗？
	</avolamp>
	<repeaterlamp>
		各种各样的中继器是一个非常不错的光源，并且它也能够很好
		的与你的基地融为一体。然而你应该并不希望它时不时从你的
		流明网络中抽取点Lumen出来吧？所以你最好还是先找到一个可
		以使它们这种传输能力失效的方法
	</repeaterlamp>
	<redstonepod>
		你有一整个屋子的机器，以用于生产、加工、和精炼你的资源。
		着重于HAD，过去时的话，由于你的冷却剂已经耗尽，现在你的
		整个屋子被炸出了一个个坑坑洼洼的洞。也许上述提到的机器
		能够被红石控制以避免这种悲剧，但是你却始终没有能力透过
		一大堆液体和管线去发射这样的一个信号。而或许某种点对点
		的基于空气的信号传导可以很好地解决这个问题。
	</redstonepod>
	<chunkloader>
		这真的非常气人:当你正满心欢喜的在异世界里探索未知的迷宫，
		或者正在开采那些珍贵的资源时，突然！有个蠢货告诉你说他把
		基地搞得一团糟，以至于整个服务端都爆炸了，然后你掉线
		了...你好像意识到有什么不妙“oh，见鬼！我的迷宫呢？”好吧，
		最坏的事情已经发生了，不是吗？而这一切，都是因为没有任何
		迹象表明你以前在这个新世界取得过进展，或者说曾在地上留下
		过建筑物。这种水晶可能有助于稳定这个世界，尽管它可能只是
		暂时的。当它被带回家后便会失去这项能力，但它依然会是一个
		非常漂亮的装饰物。
	</chunkloader>
	<fakesky>
		有时候，一些东西需要阳光照射才能正常工作是能够被理解的。
		但令人愤怒的是，当你住在洞穴中时，你总不可能开凿一个1x1的
		洞直通到你的洞穴里吧？也许你也可以通过开关基地上的巨大机
		关石拱，来使这些东西发挥作用，但是这看起来非常愚蠢，并且
		这很可能会邀请来一些不速之客。如果你可以把整个天空？也许
		不需要那么多，你只需把它的一部分带到你身边，那么这个问题
		就将迎刃而解。
	</fakesky>
	<luma>
		即便你准备万全，穿越黑暗的洞穴依旧是一件可怕的事情，然而
		这却是你探索这个世界所必须采取的行动。这次的情况也是如此，
		尽管过程和结果都如此惊人：在层叠深渊之下，在逃离从裂缝之中
		喷涌而出的毒气时，你不小心被一块水晶绊倒，然后跌落到水坑
		之中，不同于平时被浸湿的命运，这种液体似乎几乎……不存在？
		事实上，这种液体飘渺如烟，或许它就是操纵空间于能量的关键
		
	</luma>	
	<trapfloor>
		有时你想让地板由特定的材料制成以继承某种状态效果，例如
		将彩能液制作成地板的话，它能给你带来好运，而使用岩浆作
		为你的刷怪塔地板的话，它可能会摧毁掉落物，就像它摧毁掉
		那些怪物一样。如果你能把地板做成…可以去继承这种效果的实
		心方块的话，你就可以同时解决两个问题。
	</trapfloor>
	<encrusted>
		你注意到一些有趣的事：当水晶魔塔充能饱和且余能无处释放
		时，这些能量将会从虚无中凝结成其他更明显的形式，并从合
		适的材料中沉积出小的、杂乱的水晶副产物，类似的这种行为
		也包含了其它绝大多数的水晶魔塔结构。
	</encrusted>
	<rfpod>
		在使用锤子敲击一本书并使它充满知识后，你根据书中内容的
		提示设计出了一种先进的产能方式，并建造了大量巨大的、四
		四方方的机器来实现这个目标。然而，它们全都需要一些能量
		才能运作，虽然你可以在任何地方铺设管道，但在设计中你并
		没有考虑到这一点，致使管道需要沿着地板或者穿过本就低矮
		的天花板。显然，这两种选择都不讨人喜欢，所以另一种全新
		的方法是：在空气中让源头与目的地之间，建立某种联系以让
		它们能够传输能量“包”。
	</rfpod>
	<warpnode>
		在离地面很高的地方，偶尔会刮起一阵能量风暴。它们的出现
		常会引起漩涡或是一个虫洞，这让你想起你一直都缺少一种有
		效的途径来进行超远距离的随意传送。虽然使用它们时需要某
		种方式来选取一个端点，那借助于...什么？朝着漩涡的方向
		看并虔诚的祈祷？显然，这个想法本身还需要更进一步的发展。
	</warpnode>
	<injectoraux>
		在设计了一个能够自动将物品放入物品铸件台的机器后，你再
		次面临了一个问题。你设计它是想让它能在铸件桌的下方，以
		接收在运作过程中铸件桌所输出的物品。但这样一来，你就彻
		底忽略了一个事实，那就是现在它被埋在了这庞大的结构底下，
		你很难去触及到它，更别提去给它下达相应的命令以让它去制
		作某种东西或是在某些时候再开始制作。这个想法可能就此结
		束了，直到你得到了一个启发：一个由八个中继器围成且放置
		在外支架上的环，显然更容易接近，也更稳定。希望它们也能
		起到符文的作用。
	</injectoraux>
	<hoverpadaux>
		一个你可以在那儿自由纷飞的三维空间看起来是非常棒的，除
		非你被限制在一个1x1的空间里，它才可能会让你感到有点糟
		糕。所以，你创造出了一种灯，它有这样一种特性：这个灯发
		出的光芒能使你漂浮在空中，让你在这片旷野上能够自由的飞
		翔。当然，你也可以向它添加一些萤石粉，使它成为一盏简单
		的装饰灯具。
	</hoverpadaux>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
</blocks>