<?xml version="1.0"?>
<machines>
	<adjacency>
		<desc>
			除开失败的作品，你造的很多东西都会让人略感不快，或因它们
			与生俱来的缺点，或因它们并不能满足你的需求(以及贪婪)。的
			确你可以试着改进它们，但通常这不可能，或者消耗惊人(而上次
			你试的时候，原发明者喷了你一脸)，所以说从外部下手才是极
			好的。当然了，不同颜色的能量，拥有的效果也不一样。
		</desc>
		<note>
			每种类型都分为％d个等级，等级愈高，其愈加强大；
			在“本质”没有聚集的地方，局部效果或会不甚明显。
		</note>
		<black>
			抛开能量水晶不谈，你可怜的水晶塔现在已经超负荷工作很久了
			，曾经闪烁着希望的水晶之塔不再，取而代之的则是令人伤心的
			灰色光球。你暂时没有办法提高它的容量，但是你应该可以降低
			负载...
		</black>
		<red>
			他们说，只要你提供水，那些以燃料燃烧运行的引擎就会一直稳
			定地运行下去。然而，在你的基地里出现的巨大爆炸坑，显然证
			明并不是这样的。更糟糕的是，由于爆炸似乎造成了放射性破坏
			(就像所有的大爆炸一样)，它碰巧将你的水晶物品仓库取出了驱
			动器托架。这是……令人恼火的，说得客气点。有价值的东西需要
			你能设计出来的任何保护形式。
		</red>
		<green>
			你早已找到了更多加速作物生长的办法，有些甚至可以直接种在
			地里(这不包括那些手动种植比自动简单的作物)，但没几个方法
			可以适用于大多数作物，目前也没有任何已知的能加速那些看似
			慵懒的植物的生长的办法。但至少，刚才那句话中的最后一部份
			，现在被推翻了。
		</green>
		<brown>
			矿石是种直到用完你才会注意的东西。的确你可以现在就铺纸磨
			墨，然后用各种鬼画符来造个世界————然后因为你肆意提高矿石
			密度，这个世界很快就会被白色黏液吃掉————当然如果你没遇上
			这种悲惨的事件，你会摆下一整排采矿机械，然后一个国家一年
			的耗能都无法赶上它们的需求。或者你可以考虑直接把石头变成
			矿石，而这次你不用再假定基岩拥有创造矿石的魔法能力了。
		</brown>
		<blue>
			无
		</blue>
		<purple>
			就像与它的相关联的水晶元素一样，这个核心并不是为了一个独
			特的功能，而是为了提高在它附近所能发生的任何事情的能力。
			至于这到底意味着什么，你只希望实验能够证明这是富有成效的
			，而不是易分裂的。
		</purple>
		<cyan>
			水晶储罐非常的好看，但是一旦你为它们建造了一个房屋或者将
			它们放在一起时，想要继续扩张就变的不可行了。然而，你的液
			体供应仍然在增长，所以你需要一些其他方式来提高它们的能力。
		</cyan>
		<lightgray>
			你很久以前就知道，你可以通过接近特定的水晶簇来获得经验，
			但是你有更好也更重要的事情要做，而不是呆呆的坐在石头上，
			不论这有多么的吸引人。你想到，如果有什么东西能代替你做...
			那么...
		</lightgray>
		<gray>
			有没有想过要移动方块，而不必实际移动它们？可能不会，但如
			果你曾经做过，现在你也可以。
		</gray>
		<pink>
			保护基地的办法一向不缺。然而呢，那点可怜的伤害输出基本可
			以忽略不计，而且当一只爬行者最终死于基地防御的火力下后，
			你是不是希望你的墙上又新添一个崭新的(划去)洞？是时候终结
			这令人窘迫的局势了。
		</pink>
		<lime>
			范围(Area-of-effect)的设计就是好...直到你被它的局限性嘲讽
			一脸：你要么敲出几面墙来将它们放在基地中心，除非它需要建
			在外面，当然也的确如此；要么就是将原本能到房子边缘的范围，
			变成一个令人恼怒的四格范围。为解决这个问题，你需要做很多
			工作...而其中之一，就是找到一条永久解决此问题的途径。
		</lime>
		<yellow>
			“造台核反应堆吧”他们这样说道，“这样就不愁发电了”。然而他
			们没告诉你的是，为了那巨量的能源，你要么必须依赖于那魔法
			一样的，把青金石当煤炭吃的散热装置，亦或是轮班值守在这天
			杀的玩意旁边，并祈祷你的基地不会变成一个大坑。要是有安全
			的提高产能的方式，你肯定打心底想要一套吧？
		</yellow>
		<lightblue>
			你早已知道，淡蓝色的能量和时间以及时空扭曲有关。浓缩淡蓝
			色的能量，并封印于水晶结构之中－这个结构实际上是基于由你
			之前不慎掉入大锅中后胡乱设计出来的一个结构，并大幅优化后
			得到的————你也许凭借它可以在一定范围内加快时间的流动。
		</lightblue>
		<magenta>
			有句老俗话，是说你永远都可以吹嘘某人如何如何擅长借助一堆
			塞进箱子里的坏齿轮箱来管理机械能。尽管最明显的答案并非一
			开始就搞砸，但是那个方案已经远远超出了你的能力。的确，你
			依旧可以用齿轮之类的修复，但这需要精力与时间。更好的选择，
			就是用象征治愈的能量，直接修复它们。
		</magenta>
		<orange>
			你觉得你给裂变堆丢个控制器就一劳永逸，就再也不用担心反应
			堆过热爆炸，把你的基地炸得跟月球一样不适合居住了。但是你
			最终醒悟得太迟了。残酷的现实就是这样，热量只有在有时间散
			布到控制器上时，控制器才能发挥效用，而热量一旦累积在堆芯
			的燃料棒处，就是你无力回天之时。在这个特殊的散热装置的帮
			助下，你希望这个问题——能最终得以解决。
		</orange>
		<white>
			千古以来，稳定都是一件好事。然后你居然决定搞一套不稳定的，
			而且有可能会炸你一脸的合成系统？你究竟在想些什么？这实在
			令人费解，但不论如何，你都可以用一个充满了水晶能量的核心，
			来让它和其它那些...不稳定...的东西，冷静下来。
		</white>
	</adjacency>
	<guardian>
		<desc>
			你时常发现你的建筑被炸了一块，或者你又丢了贵重物品，因为
			有人早已把你的箱子当自助餐厅了。有些情况下你很幸运地发现
			你可以用魔法来保护你的领地，但它们的作用范围毕竟有限，而
			且这些并不严谨的魔法居然还有高得吓人的开销。然而，最终你
			自创了一套新的保护措施，这些石头散发出的灵气将任何你不信
			任的人挡在你的建筑前。
			
			可阻止%d格方块范围内的方块放置、方块破坏以及打开GUI操作；
			所有人和管理员拥有控制权限；
			所有人可用指令 /guardstone add(或者remove移除)&#60;玩家名&#62; 
			来添加或移除对指定玩家的授权。
		</desc>
		<note>
			可阻止%d格方块范围内的方块放置、方块破坏以及打开GUI操作；
			所有人和管理员拥有控制权限；
			所有人可用指令 /guardstone add(或者remove移除)&#60;玩家名&#62; 
			来添加或移除对指定玩家的授权。 <!-- The &# tags are for angle 
			brackets. Do not touch those.   在此行，此条内容无法显示.-->
		</note>
	</guardian>
	<stand>
		<desc>
			为了那些更宏伟的铸件组合，你需要在3x3的合成网格基础上向
			外拓展，这就意味着你需要特制容器了。这些环绕在铸件台周
			围的架子正是你需要的东西，它的存在使得你的网格达到了5x5
			的大小。外面一圈架子需要抬高一格，这样这些架子和铸件桌之
			间就没有阻挡了。
		</desc>
		<note>
			
		</note>
	</stand>
	<telepump>
		<desc>
			你早就有各式各样的泵或其它设备，可以抽干一大片湖。然而，
			有些液体，却以一小片一小片的方式散布在世界的各个角落，
			迫使你只能用桶人力搬运，或者不断地移动泵的位置，无论如
			何这都令人上火。而这台末影传送泵，借助象征移动的魔法能
			量，可一次性抽干一块区域互不相临的湖，从而大大提高了液
			体抽取速度。
		</desc>
		<note>
			放置后需要对当前区域进行扫描
		</note>
	</telepump>
	<miner>
		<desc>
			你在采矿时，大多数时间都浪费在了清理那堆积如山的石头上，
			真正能找到的有价值的矿物却不多，这就使得挖矿变成了一件无
			聊的苦差事。甚至是自动化程度最高的资源采集设备也有这个问
			题，浪费大量时间，最终却只得到了五十箱圆石。而这台矿物提
			取机，则可以感知宝藏的存在，据此能够精确探测矿石和其它宝
			藏的位置。
		</desc>
		<note>
			放置后需要对当前区域进行扫描，并可由源晶魔杖触发。
		</note>
	</miner>
	<reprogrammer>
		<desc>
			有些疯子将暗黑金属打造的笼子散布在了世界的各个角落里，从地
			下的圆石密室，到古老的矿井，再到下界里红色砖块建成的桥上。
			从笼子出现的那一刻开始，它们就在生成无尽的怪物，这一点令它
			们危险，但却给量产怪物掉落物提供了方便。不幸的是，所有那些
			试图复制笼子结构的人，要么失败了，要么只是得到了一个脆弱的
			仿制品，能改变笼子中怪物种类的设计更是少之又少。毕竟，你手
			头能用的，只有堆积如山的腐肉和蜘蛛眼。但是，这台设备的出现，
			将会改变一切。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</reprogrammer>
	<repeater>
		<desc>
			你在传输流明能量这个问题上迈出的第一步却是个灾难。你做的木
			质的中继器也只是勉强胜任，而且很容易损坏。说穿了，你从一开
			始就不应该用木头作为原材料。很明显你大量使用的水晶才是更好
			的选择。加上一个彩色符文可以帮助它汇聚能量，但这样会让它只
			能传输一种颜色的能量。也许...你以后会找到第二个问题的解决
			方法的。
		</desc>
		<note>
			范围：%d方块，含发送和接收
		</note>
	</repeater>
	<weakrepeater>
		<desc>
			水晶塔的传输范围被限制在了%d方块，除了空气和玻璃以外的任何
			方块都可以挡住它的光芒。这就意味着，除非你选择冒死把基地建
			在每一种水晶塔旁边，你必须用某种方法把信号传递下去。这便是
			中继器的功能，它可以中继信号，do so around obstacles。然而，
			它本身还有一点点损耗，所以对传输路径进行优化就显得很有必要。
			这是你在中继器上迈出的第一步，而你的研究成果的质量...令人担
			忧。毫无疑问你还需要不断积累经验，并对你的设计加以改进。
		</desc>
		<note>
			范围：最大传输距离%d方块，最大接收距离%d方块。
		</note>
	</weakrepeater>
	<rift>
		<desc>
			长距离运输或者跨世界运输是你不得不面对的恼人问题之一。不论
			是出于对毁灭性打击的恐惧而将新设备建在另一个世界，还是试图
			将千里之外的液体资源送回你的基地，你都不得不承认，你没有能
			力填补这巨大的空白。现在，不论距离，不论维度，你终于可以将
			两个不同地点连接在一起了；借助这条虚空中开辟的通道，你可以
			传输各种物品、液体、红石信号甚至能量。
		</desc>
		<note>
			必须成对使用；

			从一端输入后，就会从另一端输出；

			物品传输有方向性，必须事先用魔杖进行设定。
		</note>
	</rift>
	<tank>
		<desc>
			物品很容易就能堆在一块存储－尤其是在你找到了将物品按照一定
			方式存储进奇异的紫色水晶中的方法后－但是呢，你到现在都还在
			苦苦寻找存储你收集或者生产出的成吨液体的方式。当然现在你已
			经有了各种尺寸的储罐，但即便是最大号的那一个，搭建它用到的
			神奇金属盒子似乎只有在几个预设的尺寸下才能保证整体结构稳定，
			然而也只能存储数万桶液体。在成功将通向虚空的洞困在玻璃框架
			中，并注入大量象征流体的魔法能量后，你建成了一座可以快速提
			升容量的多方块储罐。
		</desc>
		<note>
			容量约为%d*n^2桶，此处n为整个储罐结构中的方块数量；

			没有尺寸和形状限制，极限容量可达%d桶。
		</note>
	</tank>
	<compound>
		<desc>
			中继器的确是好东西，但它本身也有两个严重问题。其一，若是你
			有若干水晶塔同时坐落在一条路上，那么你的中继器网络就会变得
			一团糟。其二，如果你的基地不方便进入的话，你就只能选择打洞
			以供各个颜色的流明进入。复合灵气中继器成功解决了这两个问题
			；尽管它体积硕大，并且造价不菲，但它可以同时传输十六种颜色
			的彩能。同时它们的损耗也有所提高，所以你需要尽量少用这种中
			继器。
		</desc>
		<note>
			可以水平建造往下传输lumen

		</note>
	</compound>
	<charger>
		<desc>
			你早已知道如何制作一块可以选择性地存储并释放能量的水晶，但
			是你还需要一个安全高效地引流能量的方法，否则未经过滤的能量
			很快就会令水晶瞬间过载。你想到了一些事情，是说锋利的角可以
			在另一种材料上产生巨大压强，然后你决定如法炮制，造一个保护
			边缘的框架并将能量全部聚焦到中央。但你却记不起你回想起的事
			情中的大部分细节(你现在已经后悔了)。现在你开始发问了，为什
			么这玩意会扎人啊...你不知道的东西难道还会伤害你嘛？
		</desc>
		<note>
			至多可存储每种颜色的流明各%d点。
		</note>
	</charger>
	<heatlily>
		<desc>
			你，以你无尽的聪明才智(实际上比无穷还小)，决定在雪地造甘蔗
			厂。一切运转正常...直到水上冻了，然后甘蔗全部烂在地里。你得
			想办法让水热起来，另外你还得让农场里面保持温暖。也许，那些
			盘踞于下界的暗红色桥梁上，不断发出机械碰撞声音的火系生物，
			所掉落的精华，可以为你所用。你培养出了一种兼顾美观和实用的
			植物，解决了这个问题。你的新植物应该还可以避免你从高处掉下
			时摔死在结冰的水面上。(啊好疼)
		</desc>
		<note>

		</note>
	</heatlily>
	<ticker>
		<desc>
			你为了一套完美的工具费了不少心思；其中，有些工具是用各种不
			同材料打造的，这其中包括一些奇异的合金(尤其是那个紫色的坚硬
			金属，它似乎十分有用)。幸运的是，你可以给这些工具糊上一些青
			苔，这样做可以似乎可以让它们自行恢复它们的耐久。但问题在于，
			这青苔似乎是用你的体温驱动的，所以就这样直接把它们丢进箱子
			里基本没有好处。若是你可以浓缩些生命能量，并再多花点时间的
			话，你就能造出一个能让它们不在你的背包也能回复耐久的东西，
			甚至还能回复的更快。
		</desc>
		<note>
			需要：
			%s
		</note>
	</ticker>
	<fence>
		<desc>
			你需要某种方式来保护基地免受一大波怪物的袭击，但栅栏未免太
			无趣了。你早已试过护城河，但毫无效果(为什么跟牛一样大的蜘蛛
			会游泳啊？！)，然后你使用了未绝缘导线做了个电网，但有一天你
			自己一不小心踩上去了，于是这个实验也告吹了。然而，你可以用
			(大量)和保护有关的能量来打造一个只允许你无伤通行的结界，而
			且你可以将其搭建成任何形状。
		</desc>
		<note>
			需要由护盾发射器或结界中继器作为顶点组成的封闭图形作为有效
			范围。用源晶魔杖右击以自动计算边缘，潜行时右击可设定发射面。
			
			每个发射器都会提高对入侵者造成的伤害。
		</note>
	</fence>
	<furnace>
		<desc>
			烧炼。这是世界上最无聊，最普通，但又不得不去做的苦力活之一。
			的确，现在有很多提高效率的方法－虽然这样做有可能会把一切烧
			成水－但你也许能借助一种可以同时驾驭火焰和魔法的新熔炉来提
			高产量。
		</desc>
		<note>
			除锭的粉末外，所有物品均有%d倍产量提升。
		</note>
	</furnace>
	<laser>
		<desc>
			光可以聚焦为一束激光，这就是你为什么可以利用合适的透镜对流
			明能量如法炮制的原因。这就是本设备的功能。你可以用它来聚焦
			任意一种颜色的能量为一道激光，最远可达%d格－同时还能带来颜
			色对应的特效。现在，若是你对每种颜色的效果了如指掌的话...
		</desc>
		<note>

		</note>
	</laser>
	<itemrift>
		<desc>
			有个经典的运输问题，就是两口相隔仅数个方块，且相互之间视线
			没有阻挡的箱子。你曾经看到过一个设备，贴在带物品栏的方块上
			后可以快速将其中物品运出，但那个设备的工作范围只有一格；而
			这一个，正是你曾看到的那个设备的长距离加强版。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</itemrift>
	<crystal>
		<desc>
			在进行过大量水晶塔驱动的合成后，或者在为自己充入大量水晶
			能量后，你发现了一个残酷的事实：水晶塔的能量不是无限的，它
			们的颜色会随着能量不断被抽出而变得暗淡。的确，它们还会再
			充能，但速度特别慢，尽管种植颜色相近的树对于能量恢复有一定
			帮助。然而，你发现那些灌注以原始元素能量的水晶可以大幅加快
			水晶塔的再充能速度，若是有八块这种水晶在塔上组成一个平衡的
			环，其充能速度的提升会异常明显。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</crystal>
	<infuser>
		<desc>
			把天然碎片丢入彩能液体中是一回事，而对于净化过的水晶碎片来
			说就是另一回事了：它对于这样粗暴的对待毫无反应。但你还有更
			好的策略：使用一种专用的物品容器，将其以彩能液体环绕，然后
			制造漩涡将彩能液体的能量注入碎片之中。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</infuser>
	<fabricator>
		<desc>
			你已经注意到很多物品都含有微量水晶元素，于是你开始思考能否
			直接用水晶元素来制造物品。在无数次实验后，你设计出了一台古
			怪的设备，它将水晶能量引流到它的扇叶上，然后导流到中央，并
			在那里进行最终的物品成型过程。当然，你需要一个物品作为蓝图
			一样的存在，同时你注意到只有那些最基本的物品才可以通过此法
			制造。
		</desc>
		<note>
			物品中每有一单位元素，需要消耗%d*(%.1f*n^%d)流明。
		</note>
	</fabricator>
	<beacon>
		<desc>
			在有一次不慎被吸入引擎中后，你就在没日没夜地寻找在危险
			工作环境下保护自己免受伤害的方法。想到%s水晶能量
			所拥有的保护效果，你开始试着建造一座可以向空气中辐射这
			种能量的灯塔。虽然它巨大的能耗使得保持能量供应并非易事，
			但只要做到了，你很可能就可以拥有一副金刚之躯。同时，你
			希望这也能适用于你身边的生物，以避免因为它们在一堆乱七
			八糟的机器间走动时被杀害，而使你不得不不断的更换宠物的
			事情发生。
		</desc>
		<note>
			每受半颗心伤害，消耗%dn^%d点流明；
			最大作用范围为%d方块。
		</note>
	</beacon>
	<enchanter>
		<desc>
			附魔总是一场令人上火的赌局。你花费了一周时间收集足够多
			的经验，然后你也许最终得到了节肢杀手I，如果人品好的话
			你或许能得到时运III和效率V，当然也有可能是略微次一点的
			附魔组合。但你并没有选择就此放弃－你开始寻找更高效的解
			决办法，这时你想到了彩能液体，它由经验浓缩而成，也许它
			能够让你同时达成自动附魔和更精准的附魔控制两个目标。
		</desc>
		<note>
			每级附魔需要消耗%d mB的彩能液体
			
			可以用一个已被附魔的物品来降低消耗;同时也可以把它放置在
			一个“普通的”附魔间下方，来更进一步的降低它的消耗。
		</note>
	</enchanter>
	<chromaflower>
		<desc>
			你或许不是唯一一个造9x9的圆石房子的人，但无论如何，你装
			修你的家园的能力更多地集中在了使用华丽装饰上，而不是建筑
			本身上。据此，你将一点水晶能量融入了一朵花中。最终结果很
			有趣，你得到了一朵绚丽的花，它似乎还有一个特殊功能。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</chromaflower>
	<collector>
		<desc>
			拥有将经验值浓缩并转化为彩能的能力后，你却不是很清楚究竟该
			怎么做。幸运的是，在你摆弄水晶碎片时，你意外找到了答案；不
			论是直接让经验球从它上面经过，还是直接从你身上抽取，亦或者
			直接泵入液体经验，似乎都能催化整个反应过程。
		</desc>
		<note>
			%d XP = 1 mB 彩能液体
		</note>
	</collector>
	<brewer>
		<desc>
			所有人都喜欢酿造药水...好吧，不是所有人。在那丑陋的红色杂
			草极其缓慢的生长周期里你甚至能挖穿一个区块，然后摆弄着像
			是孤注一掷一样的奥术仪式，然后烧掉昂贵的材料，仅为几分钟
			特殊效果－甚至为了增幅效果还要继续加价！－任何正常人都不
			可能喜欢这样的过程。最终你放弃了正常的药水酿造方法，转而
			直接利用水晶碎片的魔法能量，药水酿造也随之变得更具性价比了。
		</desc>
		<note>
			普通碎片可产生持续3:00的等级I药水；
			增幅碎片可产生持续8:00的等级II药水。
		</note>
	</brewer>
	<ritual>
		<desc>
			你也听说过，你可以通过为自己注入大量水晶能量来获得那些传
			说中的特殊能力，但你需要某种方式来完成这个注魔过程。一次
			你不应再提起的意外之后－哪怕有人问，你也和那个大坑，曾经
			有一座村庄的地方，毫无关系－你想到了为水晶碎片注入魔力的
			过程。如果这种方法对物品有效，那么它也应该适用于你自己。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</ritual>
	<table>
		<desc>
			木质的工作台，虽然有用，但依旧有它自己的局限性。出于这样
			的考虑，你找到了一种将水晶粘在工作台上的办法，这样它就可
			以储存并利用水晶能量了，同时你也得以合成那些需要与魔法能
			量打交道的物品。你确信这玩意不会要求你用各种头颅环绕其周
			围，也不会产生各种闪电、爆炸以及剧毒紫色气体，所以你希望
			这个设计会比你的其他设计更优秀。当然，你一开始并不熟悉这
			张新的工作台，因此也不能进行一些更高级的合成，但随着你不
			断地练习与使用，你会乐意去冒险的。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</table>
	<itemcollector>
		<desc>
			除了最初的尝试，你依旧没能摆脱各种农场的需求，你那堆积如
			山的黑灰色种子和米色粘稠液体便是证明。但是，农场总是会把
			物品洒在地上，这时候你就需要一套强大的物品收集系统，但这
			会引出新问题：地上东西太多，太难捡了。这个物品收集器可以
			解决刚才提到的问题，只要物品在它的收集范围内，它就可以立
			刻将其捡起来。
		</desc>
		<note>
			最大范围：水平方向+/-%d格，垂直方向为水平方向的四分之一。
		</note>
	</itemcollector>
	<aishutdown>
		<desc>
			牧场是永恒的噩梦。牛总是在制造噪音，鸡总是试图逃跑，若不
			是你需要皮革、羽毛、羊毛以及肉类，你已经把它们干脆利落地
			全部解决了。若是有办法能够把它们打昏，或者说，让它们的思
			维暂时停止一下，那问题或许就可以解决了。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</aishutdown>
	<aspect>
		<desc>
			除了当即兴乐器，那些装满了你烧各种东西得到的彩色液体的罐
			子确实有实际用途：你下定决心在另一个魔法分支领域深造后，
			你发现你对这些彩色液体的需求根本就是无底洞。问题是，将物
			品烧成源质的过程不仅缓慢还难以自动化。然而，在你的水晶的
			知识的帮助下，你终于造出了一台设备，可以直接将水晶能量转
			化为源质。虽然有时候开销不小，但聊胜于无。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</aspect>
	<lamp>
		<desc>
			一般来说人们都会通过光来驱散那些怪物，但这个方法不仅麻烦，
			还不美观，甚至最好的设计都会因一个角落的黑暗而显得毫无用
			途。这样想着，你开始寻找浓缩水晶能量的方法，借助它与生俱
			来的荧光特性，制成一盏灯，让怪物敬而远之。
		</desc>
		<note>
			范围：灯中每种元素可提供%d格光照
		</note>
	</lamp>
	<powertree>
		<desc>
			即便有能量水晶，水晶塔已久不能承受高负载。加之你还需要冒
			险跑去为自己充能，你最终萌生了制造一个能方便储存大量水晶
			能量的“电池”的想法。显然区区一个盒子是不靠谱的，但你若建
			造一个可以像生命一样自行生长的结构，也许就能做到，只要能
			量还保持纯净...
		</desc>
		<note>
			容量：%d+%dn^%d，其中n为流明树叶的数量；
			必须暴露在天空下方能工作。
		</note>
	</powertree>
	<lampcontrol>
		<desc>
			你经常发现你需要一套光照控制系统，但是红石呢，即便你成功
			将红石与铁熔为合金，做成线，贴在天花板上，但这样布线依旧
			会弄成一团糟，你还需要用各种板材伪装出天花板和地板以掩盖
			布线。然而，借助你早已控制的灵气，你可以控制一定范围内的
			多盏灯，从而避免使用红石电路。
		</desc>
		<note>
			最大范围：%d
			最大频道数：%d
			可手动控制，也可使用红石控制，还可受RF电池储能数量影响，
			亦能被旋转动能影响。
		</note>
	</lampcontrol>
	<aspectjar>
		<desc>
			这个物品制造过程带给你的却是灾难，不仅是因为这个过程本身
			极不稳定－你已经不止一次引发爆炸、将物品送上天、或者弄出
			其它恶心人的事情了；而且，最终它还是需要抽取源质，作为源
			质容器的罐子还必须放在整个祭坛的附近。要是这些罐子本身容
			量巨大，你就不必重复那枯燥无味的装填源质的过程了，那该多
			好！要是罐子能存储多种源质的话－岂不美哉！
		</desc>
		<note>
			元始要素容量：%d
			其它要素容量：%d
		</note>
	</aspectjar>
	<farmer>
		<desc>
			收割作物可是个不小的麻烦。手动收割不仅速度慢，还效率低下，
			但那些风扇呢，虽然效率可以，但噪音巨大，并且总是想让物品
			飞起来。正确地引导那些和自然有关的能量也许可以创造出更好
			的解。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</farmer>
	<automator>
		<desc>
			尽管比其它自动化系统要容易一些，那个金字塔形的祭坛依旧让
			你几乎累死在桌子上－它依旧是那样枯燥，尤其是当你遇到多重
			嵌套的合成时消耗的时间就更长了。这就是你灵感的起源：你对
			其中的几个配方已经足够熟悉，你应该有能力架设一套自动化系
			统让它们自动进行，这样便可节约大量时间。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</automator>
	<biomepainter>
		<desc>
			你时常发现你需要改变你周围的气候，因为你的工作总需要特定
			温度和湿度(尤其是那些蜜蜂，你已经证明它们对气候十分挑剔)。
			你不难想到，用水晶能量就可以达成这个目标，最终你让改变气
			候就像在帆布上涂画一样简单。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</biomepainter>
	<medistributor>
		<desc>
			你的那套数字化物品存储系统绝对是最方便的，除了一点：虽然
			有用于输出物品的设备，以及根据内部物品储量输出红石信号的
			设备，但在面对多个物品的时候你就无能为力了。因此你设计出
			了一台新设备，它可以同时监测多种物品的储量，这样你可以很
			方便地维持你的系统内多种物品的储量。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</medistributor>
	<rfdistributor>
		<desc>
			你认为几乎没有别的能源能比这种能源更简单了：只需要用导管
			把能源炉和机器连起来就好了。然而，你最终还是要面对这样一
			个窘境：当你有一堆机器的时候，那团导线一样的玩意就既不赏
			心悦目，也不方便维护了。要是有无线传输这种能源的方式就好了。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</rfdistributor>
	<fluiddistributor>
		<desc>
			你注意到这些红色的魔力与液体流动有着相似之处————简直就像
			是同一个人设计的。你从此推测：如果你可以发射那些能量，那
			你应该能如同传送能量一样传送液体.
		</desc>
		<note>

		</note>
	</fluiddistributor>
	<window>
		<desc>
			有人声称有这样一种窗户，你从中看去，最终呈现的却是另一端
			的真实。
		</desc>
		<note>
			需要水晶质石材组成的框架，例如水晶之石、重盾石或者黑曜石，
			同时需要与另一端配对连接。
		</note>
	</window>
	<music>
		<desc>
			你敲响过多少次不同颜色的水晶了？这台设备甚至有更准确的音
			位，更广的音域，还支持和弦，甚至－似乎－还有－对预先刻入
			水晶矩阵的旋律所产生的莫名的熟悉感。
		</desc>
		<note>


		</note>
	</music>
	<turret>
		<desc>
			若是你每次关门并被苦力怕伏击后都会得到一枚绿宝石，你现在
			早已能和村民做各种交易了。忍无可忍，无需再忍－你设计了一
			个迷你设备，可以随时对附近的敌对生物开火，直到目标被消灭。
			那么现在就只需要高音和斯文了...
		</desc>
		<note>
			需要暴露在天空下，并需要附近有敌对生物作为目标。
			可通过在其下方放置不同种类的符文来升级。
		</note>
	</turret>
	<pylonturbo>
		<desc>
			你知道你可以对水晶塔进行涡轮增压仪式，但除此之外你毫无线
			索，不论是在塔上上蹿下跳，还是拼命挥舞着你的魔杖，都不见
			有什么变化，甚至连点异常都没有。然而，现在你已经知道了：
			你需要强化这个结构，为此你需要一个由八个核心组成的环－以
			及一个置于水晶塔正中央下方的核心－然后手持源晶魔杖右击中
			央的核心以启动仪式。毫无疑问，不论是强行终止仪式，还是在
			仪式完成后打碎外侧的稳定环，都是万万不行的。
		</desc>
		<note>
			环状结构：须有阳光直射，其周围须有空气；中央：必须位于水
			晶塔光球正下方8格处。
		</note>
	</pylonturbo>
	<personal>
		<desc>
			在十六种颜色的水晶魔塔之间飞来飞去，只为抽取足够的能量来
			保证你的各种新能力的需要，这已经让你头痛不已了。也许你可
			以模仿这个过程。毫无疑问－你对完美复制水晶塔一无所知，但
			最终，虽然你造出来的东西并不能接入网络，但它依旧可以充当
			充能点，另外它本身也是精美的装饰品。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</personal>
	<cloaking>
		<desc>
			尽管会有种种不便，但你一到晚上还是会把你的基地封锁起来，
			以抵抗怪物的入侵，同时也将你锁在了基地里。这还不包括那些
			追逐亮光并直奔你而来，顺路摧毁一切挡路者的僵尸潮。在无数
			次失望后，你终于灵光一现：一个可以让你不被发现隐形装置，
			直到近距离接触。更令人兴奋的是，它闻起来像树莓。
		</desc>
		<note>
			需要塔状结构以辅助其能聚焦能量，确保正常工作。
		</note>
	</cloaking>
	<lighter>
		<desc>
			洞穴绝非什么好地方－你有多少次在发现巨大的矿脉后，被射进
			岩浆、埋在沙砾堆里、抑或被爬行者炸死？一切都是洞穴本身幽
			暗的环境的错。的确你可以选择插满火把，但此后事态发展更可
			笑了：一场因煤矿附近的一小袋汽油引发的爆炸事故迫使你寻找
			另外的办法。现在你知道%s便是光背后隐藏的魔法能量，你可以
			设法做点什么，让洞穴探矿再次令人愉快。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</lighter>
	<reverter>
		<desc>
			你的世界正逐渐崩坏。从降下黑暗诅咒的黑曜石柱，到吞噬一切
			的紫色野草，你只能眼睁睁地看着曾经美好的一切正缓缓堕落，
			不再像以前那样友好。甚至那些树造就的魔法森林也会让生物群
			系一团糟。而你，只是想找到让它们变回原来的样子的办法。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</reverter>
	<cobblegen>
		<desc>
			你从未想到过用光圆石的一天...直到那一天真的来了。的确你
			现在就可以再挖一些，但你还有别的事情要做。你已经知道将岩
			浆与水混合即可获得圆石，但它的自动化却是相当麻烦，而且造
			价不菲。你提出了一种新的解决方案，这是一朵可以自动从附近
			抽取液体的花，它会把抽到的液体混合起来并将产物直接以物品
			形式丢在地上。除了圆石，若是配方正确，它还能产生一些别的
			东西。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</cobblegen>
	<plantaccel>
		<desc>
			众所周知，草皮的生长速度已经慢到它们看似并不在长了。你的
			各种带特殊功能的花草也有一样的情况。也许你可以把它们种在
			别的植物上以加快速度。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</plantaccel>
	<cropspeed>
		<desc>
			尽管某些作物的生长速度都很快，但是大多数作物，甚至是那些
			经过长时间精心培育出的作物－生长得并不快。虽然你已经有各
			式各样的加速生长的办法，但它们都需要在耕地旁安装设备，没
			有一种方法可以完美与耕地交融在一起。这样所带来的效率降低，
			正是你最不想看到的事情。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</cropspeed>
	<inserter>
		<desc>
			你不止一次发现，你需要不断地往一些根本不支持物流的容器中
			放物品。你早已厌倦了往石头盆子中丢糖，也早已厌倦了往彩能
			液体中丢浆果。你需要想办法做到自动化，然后集中精力做一些
			更有趣的事情。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</inserter>
	<essentiarelay>
		<desc>
			所以说你现在有了一口装满了水的巫师大锅，你可以往里面倒各
			种原料，籍此获得你需要的物品。但不论合成成功与否，大量生
			产总会带来大量有毒气体，于是你又加装了个特殊结构来解决自
			动化问题，顺带解决毒气问题。但不论如何，你总还是要把源质
			运输到大锅里的，但你一开始用的管道...和你的想法差太远了。
			而一套长距离，灵活，稳定耐用的源质运输解决方案－无疑，是
			极好的。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</essentiarelay>
	<glowfire>
		<desc>
			你总是缺少一些东西，尤其是钻石、碎片和铁(缺铁是在当你在造
			小房子大小的涡轮时才有的事情)。同时你总有一些东西几近爆仓
			，以至于你不得不开始思考合适的储存地点。或许最合适的选择，
			就是分解后者，并重组为前者。看上去并没有出差错...
		</desc>
		<note>

		</note>
	</glowfire>
	<broadcast>
		<desc>
			你开始后悔住在群山之中了。首先，大多数水晶塔与你基地相比
			都有千里之遥。然后，从水晶塔到你的基地之间还有巨大的海洋。
			的确你可以用石头为中继器打地基，但你希望有一个更方便而且
			看起来不是很蠢的解决方案。最终，你设计出了一座功率巨大的
			广播设备，可以将水晶能量送至千里之外。然而，为了发挥这惊
			人的力量，你需要一座巨型的塔状结构，而且如果它们离得太近
			还会互相干扰对方。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</broadcast>
	<enchantdecomp>
		<desc>
			为了不挨饿，你做了个小木箱，给它贴上了一张网，扑通一声把
			它丢进小池塘中，希望过段时间它能抓住几条鱼。然而很明显，
			这个充满恶意的世界决定看着你挨饿，并给了你各种各样基本没
			用的附魔弓和靴子。这些玩意大都已损坏到了不能再用的地步，
			但那些脆弱的低级附魔似乎还有更好的用途。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</enchantdecomp>
	<lumenwire>
		<desc>
			你三步两步踏进了茂密丛林深处被青苔掩盖的废墟，然后立刻被
			流矢射了一脸。虽然原始，但这并不妨碍绊线作为高效陷阱的地
			位。但你也不能改变它十分原始的特征。并非所有的建筑都适合
			加复杂的红石机关，因此你还需要寻找更美观的替代品。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</lumenwire>
	<particles>
		<desc>
			基本上你造的东西都会散发出一团发光的粒子。既然如此，要是
			能随心所欲地制造粒子效果那就更好了，最好还要能控制它们出
			现的位置。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</particles>
	<meteor>
		<desc>
			流明炮台十分好使，但若是需要保护的范围特别大，那么这玩意
			就势必要泛滥成灾了，而且它工作时还必须要见得着太阳光。你
			之前试过一种用磁力驱动的发射器，那个东西虽然完美解决了大
			范围防御问题，但是它同时还带来了对于被保护建筑的更大伤害。
			所以呢，你决心研制一种新型防御塔，它的攻击范围足够大，也
			能够带来巨大的伤害。还有一点要注意，有些塔队特定生物的效
			果会更好，另外就是对飞行生物没什么效果。
		</desc>
		<note>
			分三个等级，级别愈高，消耗愈大，其能力也愈强。
		</note>
	</meteor>
	<fluxcreator>
		<desc>
			每次你搞砸坩锅或一罐魔力，呃，嗯，魔法物质的时候，总会弄
			出一堆紫色的黏液，或化为一团毒云，或化成一滩腐水。那么，
			你本应该对此表示不悦的，但是谁会对大量紫色...物质，的供应，
			表示不快呢？没错，这样一来别人肯定又说你要搞个大新闻了－
			或者他们已经开喷了－但是你什么时候又停下脚步了？
		</desc>
		<note>

		</note>
	</fluxcreator>
	<villagerepair>
		<desc>
			村民们看起来是种智能生物(好吧，也只是看起来而已)，但当他
			们将他们毕生的建筑学知识用于建造水晶塔，并且他们在彩能铸
			件集群中的尝试已接近化境时，他们真实的能力就显得力不从心
			了。这一点也可以从防御僵尸攻城上看出来：他们总试图挤在一
			间小屋里，但他们总是忘记关门。的确你可以教他们些新知识，
			但是最终他们学到的东西居然是"LEAF"...好吧，祝好运。
		</desc>
		<note>
 
 		</note>
	</villagerepair>

	<wireless>
		<desc>
			正如你所熟知的————一些设备需要能源(或者说lumen)驱动。绝大部
			分是直接从中继器网络汲取能源, 或是通过纤维之源作为中介。然
			而，有一种方法需要接近那些水晶塔节点，这种方式的能量来自于
			水晶塔周边的辐射。这种辐射无视地形，尽管(或者说显然的)它们
			的效率会比较低
 </desc>
		<note>

		</note>
	</wireless>
	<areabreaker>
		<desc>
			因为一些原因，你的基地大部分都在地下。当然，这意味着你
			不得不清理掉大量的石头，砂砾以及一些其他乱七八糟的东西。
			这件工作显然是件麻烦，你要花数十个小时用镐子，铲子，锤
			子以及其他一些工具挖掉那些石头，这非常浪费时间。你曾经
			试过用一种机械来直接挖空一个区域。但这个区域只能被指定
			为矩形，更糟糕的是它会摧毁区域里的矿石(另一种可能是保
			留了它们，但它们充斥在橙色的管道里)。现在你需要另一种
			选择。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</areabreaker>
	<teleport>
		<desc>
			作为一个谨慎的设计师，你决定将基地划分出多个结构建立在不
			同的群系。然而这导致了一个问题：跑到这些区域可是烦心事。
			然而，另一种灵感启发了你：也许可以在任意多的区域建立某种
			链接，一种门，并使得每个区域两两链接。只要这种链接保持纯
			净，两道门就能协调工作。这种方式最棒的地方在于将你从无奈
			的跑图中解放。
		</desc>
		<note>
			使用源晶魔杖切换模式
			
			可切换为私有模式(紫色); 
			也可只允许玩家 【到达此处/离开此处】 (红色/黄色) 

			GUI中颜色的配置信息: 白色 = 可用的; 红色 = 他人的;
			黄色 = 无供能; 品红色 = 结构不成立; 蓝色 = 其他维度的
		</note>
	</teleport>
	<harvestplant>
		<desc>
			你经常缺花，特别是某16色神秘花。然而尽管你可以利用一种纯净
			的魔力生成新的花朵，但自动收集这些花已经被证明是很困难的。
			在一些魔法师的建议下，你放了一个鼓，不断地用和生成的花相同
			的魔力敲打它。虽然它工作的时候会影响附近的庄稼和林场。这让
			你不得不用回活塞和水这种传统玩意儿。现在救星终于来了：你培
			育出一种花，它也能用来收获那些花。
		</desc>
		<note>
			放在花旁边的植物决定了它会破坏的类型
		</note>
	</harvestplant>
	<alveary>
		<desc>
			消耗数不清的蜡，蜂胶，花粉，以及更恶心的27桶蜂蜜后，你最终
			得到了它：养蜂业的巅峰之作，大型结构保证了蜜蜂们尽可能快乐，
			最大化它们的生产能力(木箱，无论是否经过改进，都被证明在这
			方面不足)。它们帮助着你，但你需要更多，更快的速度，更强大
			的生产力，更多的功能。现在一个灵感启发了你：lumen供能的蜜
			蜂!好吧，更准确的说，用特定的lumen能源强化它们的能力，又
			或者说蜂箱本身。你甚至也能从那些你做的闪闪发光的东西里插
			入水晶中继器。
		</desc>
		<note>
			%s
		</note>
	</alveary>
	<fluidrelay>
		<desc>
			液体无处不在。水，岩浆，油，蜂蜜，液氮，彩能液以及许许多
			多的液体。在你如老鼠窝一样四处连接的管道里流动。诚然，一
			部分管道可以隐藏在墙壁或地板上，但连接这些管道令人心痛。
			你以外打断一根流体管道导致基地出现坑坑洼洼的意外依旧刺激
			着你的脑海。尽管你还是要连接两个端点，也许有更好的办法。
		</desc>
		<note>
			正压将液体倒入机器，负压将液体从机器导出
		</note>
	</fluidrelay>
	<bookdecomp>
		<desc>
			你可以涂鸦一本书来创造一个又一个世界，但你甚至不需要涂鸦
			那么多也能做到一样的事，当然一些不可见的平衡力的出现会强
			制填满那些不完整的地方(尽管它会根据你的选择出现问题)。没
			有些事比创造一个随机的，拥有你想要的特性但你却无法手工定
			制它更沮丧的事情了。你想要那些特性，不惜一切代价得到那些
			书本可以控制以外的特性。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</bookdecomp>
	<routerhub>
		<desc>
			所以说你现在建了堆生产必需品的工厂。没错，你可以用巨大的
			管道网把它们连起来，但这个过程枯燥无味，成本高昂，造型还
			难看得要死。你想要的是一种可以将它们通过以太直接连接在一
			起，并在需要时输入输出的能力
		</desc>
		<note>
			终端必须链接在集线器上(通过鼠标右击),来放置。
		</note>
	</routerhub>
	<avolaser>
		<desc>
			Avolite水晶不仅古老，还充斥着魔法能量...你的直觉告诉你。
			考虑到这一点，你建造了一个外壳来将这种能量以一种深刻而粗
			暴都手段聚焦、投射。远古神庙也许不能保证这种安全系统一直
			能致命，但你可以
		</desc>
		<note>

		</note>
	</avolaser>
	<focuscrystal>
		<desc>
			制作东西可能慢的让人觉得痛苦，所以你并不热衷于这个过程，
			于是便会去做其他的事情，然后就导致你几乎是立即就忘记了你
			正在制作东西的这个过程。 而现在，如果你可以让结构所使用
			的脉冲和能量集中爆发到一个更连贯的...光线上，来给它们过度
			充能，以使它们更有效率，你最好在它们的内部分配能量或许这
			种方法也可以提高充电效率。你将不再需要停留在构念上，只需
			要等待。
		</desc>
		<note>
			更精密的水晶能产生更强大的效果
			每个结构最多有八个水晶
		</note>
	</focuscrystal>
	<chromacrafter>
		<desc>
			正如你的一些构念所证明的那样强大，制作它们有时会让你感到
			非常痛苦，以至于你已经在精神上预先对成分的名称进行了一些
			不同的解释。尤其是各种各样的合金锭，它们制作起来虽然并不
			昂贵，但是它们挑剔以及易于分裂的制作工艺，使你害怕制作它
			们的产品，更不用说它们统一的混合物了。如果你可以将它们混
			合在一个封闭的玻璃容器里面或者别的什么里面，那这就变得很
			简单了，尽管你可能需要找到一种方法来使它适合多块液体......
		</desc>
		<note>

		</note>
	</chromacrafter>
	<fluxmaker>
		<desc>
			当你在@#!$被认为是一个引起麻烦的人时，你就会得到这个紫色的
			黏性物，这好像你受到了惩罚，但事实上，一个充满活力的紫色液
			体或气体可能只是一个漂亮的奖励。为了让你的熟人感到震惊和恐
			惧，你已经开始寻求获得更多的知识。后来，一些堆叠的鹅卵石变
			成了一个大桶，你有了一团紫色的东西，它会产生相似颜色的小块，
			但这并不能帮助你用它来装饰。因此你需要一个更有条理的解决方案
		
		</desc>
		<note>

		</note>
	</fluxmaker>
	<functionrelay>
		<desc>
			某些东西有一些难以使用的范围效果，这让你现在为建造一座梯田
			农场的决定感到有点后悔，因为它的轮廓使得任何这样的装置的放
			置都相当尴尬。要解决这个尴尬的情况，其中一个可行的方案是创
			造某种和中继器类似的东西，并将它放置在主结构的有效区域内，
			这样它将会把机器对它的影响扩散到它自己能达到的范围内。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</functionrelay>
	<multibuilder>
		<desc>
			现在，你发现自己常常需要搭建一些由重复单元构成的建筑结构，
			或是由有序放置的多方块组成的结构，通常这两种情况都被证明
			是非常乏味的，因为在一遍又一遍(以及一遍一遍又一遍)的放置
			相同的十个方块中，它们所能带给你的快乐几乎是很渺茫的。而
			你第一次使用木斧敲击的尝试却又毫无结果------无论是谁声称
			它拥有神奇的力量，很显然那个这么说的人，他的智商就像用TNT
			盖房子的一样。所以你可能需要尝试的是，在你建造或破坏方块
			的时候，有一个东西能模仿你放置或破坏的动作            
		</desc>
		<note>
			源晶魔杖右击改变放置方块的范围，空手右击改变区域数量
			
		</note>
	</multibuilder>
	<explosionshield>
		<desc>
			你找到一种方法来使得一种神奇的液体能量与一种更加机械化变
			体之间进行转换，一个...manafetic...malgetonatic...macta...
			无论这到底如何，它们都是需要冷却剂的。当你尝试使用它们时，
			如果你的冷却剂供应不足，那么当你再次返回这个房间时，它将
			可能被炸成一个陨石坑。你可以抓起设计师并对他们咆哮，然后
			抱怨这东西是怎样破坏掉你的基地的。但现在更加庄严的解决方
			式是某种...盾牌。这东西虽然不能保护机器本身，但却能阻止
			它们破坏机器周围的环境。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</explosionshield>
	<aurapoint>
		<desc>
			在完成了重建仪式之后，发光的中心改变了自己，变成了一个更
			加明亮的东西。而后你最终将它带回了家里并在早先的一次无意
			中摧毁之后，你忘了一个对它施加魔法的选择。然后你现在已经
			断定它有多重的属性，包括防御，以及使附近区域内的作物提高
			生长产率。最后，你也知道它不会感激这种感动....
		</desc>
		<note>

		</note>
	</aurapoint>
	<manabooster>
		<desc>
       		一簇簇闪亮的蓝色液体和美丽的花朵，它们在吃着蛋糕、树叶、面
			包和煤炭，它们看起来很好，就像把这种蓝色液体变成粘土、物品、
			地牢战利品或禁忌知识一样。但是，有一段时间你意识到为了充分
			供应这些花朵(忽略掉现在正在田里吸收太阳的向日葵)，你需要足
			够的花朵和它们喜欢的食物，而这些花朵的食谱你又无法改变。此
			外，即使有最好的分配器也不能很好的管理负载。最后，你需要能
			以更高效率从花朵中吸取出能量的东西。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</manabooster>
	<progresslink>
		<desc>
			与伙伴共享基地是一种常见的做法，但你发现，你在探索以及实
			验中所学到的内容很难被共享。你当然可以让你的伙伴和你一
			样采取同样的行动，但他们可能更喜欢去挖掘矿石、玩弄那些蜜
			蜂媒介、或者为阅读古代的涂鸦而疯狂。也许他们可能会对此
			感兴趣但却不愿学习这些内容，而是宁愿去看作物生长或者掉
			进那滚烫的岩浆里。无论哪种方式，如果你可以让两个，或更
			多的人一起学习，那这个问题就可以得到解决。
		</desc>
		<note>
			在进行知识纠缠时，需要两名玩家有相似的成就进度
			
			如果两名玩家拥有不同的成就进度，另一名玩家将会进行“匹配”，
			这可能会导致他们的某些成就丢失(遗忘)
		</note>
	</progresslink>
	<optimizer>
		<desc>
			通常情况下，流明能量从水晶魔塔到建筑的路径看起来不太像一
			条输送线路，而更像是一只鸡在随意走动后留下的路径(凌乱无比)。
			但这并不重要，因为如果不是扭扭歪歪的路线会导致能量传输效
			率越来越低，从而增加水晶魔塔的负载，你才懒得打理这些所
			谓“拖累传输效率”的线路。最后，在一次次尝试中(其中不乏突
			然喷涌出的带点感伤成分的灵感)，你设计出了一个可以优化网
			络中能量流动的结构。
		</desc>
		<note>
			
		</note>
	</optimizer>
	<injector>
		<desc>
			尽管直到最近你才开始使用物品铸造台来升级你的桌子，但你
			已经彻底厌倦了往它们哪儿塞满物品；因为那些把碎片以各种
			组合方式堆积在一起的工作真的非常无聊。凑巧的是，在不久
			之前你设计出了一种能在设备中放置物品的机器；受此启发，
			或许你可以运用其中的某些知识，设计出一个能够自动将材料
			放进铸件台的机器。这虽然不是一个完全自动化的过程(你仍
			然需要手动放置中心物品，并人工触发实际的制作过程)，但
			这好歹也是个好的开始。
		</desc>
		<note>
			只能生产中间产品
		</note>
	</injector>
	<landmark>
		<desc>
			显然，给红石火把涂上蓝色染料，不仅可以简单地为它着色，
			而且还能让它和与它一样的“火把”配合使用，这样你便可
			以划分出一片可供机器识别并使用的平面或是立体区域。这
			或许会有用，但它们还是保留了普通火把的一些弊端——火把
			必须固定在方块上，以及它们的有效范围并不总是那样明显。
			你可以通过把它们绑定到这个世界中的某个更显眼的地方，
			来同时解决这两个问题...你对这种事早已身经百战了。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</landmark>
	<hoverpad>
		<desc>
			你已经建造完了一座基地，里面有着大量分布在各个楼层的房
			间，也正因此，这座基地里也有了如迷宫般的楼梯和走道，你
			意识到尽管这样设计在美学上非常出色，但在实用性上也...非
			常糟糕。为了解决这个问题，你建造了一个竖井，它允许你在
			任意的两层楼之间穿梭。但是，这也有一个问题：在没有实体
			方块可供落脚的情况下，要想可靠地穿梭于所说的楼层之间是
			非常麻烦的，并且最终它仍还是需要你拥有飞行能力。如果你
			能够...在通过竖井时能够无视住重力和摩擦力的话，那就方便
			多了。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</hoverpad>
	<deathfog>
		<desc>
			潜伏在这个世界下方的某种...事物，是世界本身的扭曲与腐败
			所造就的结果。接近它需要花费相当多的时间，更糟糕的是在
			这途中险象环生，令人深感不安；它似乎会污染周遭环境，吸
			取周遭任何生物的生命。也许如果你可以以某种方法去“检验”
			这种存在，便可以利用它来达成某些疯狂的目的。当然，前提
			是你需要解决你是否能够将这种效果约束到仅仅只伤害你想伤
			害的生物。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</deathfog>
	<voidtrap>
		<desc>
			你终于决定要采取一种方法来消灭这邪恶的扭曲，就像它曾多
			次对你所做过的往事一样。事实上，你要是能用它自己所具有
			的性质来反制它的话，这将会是一个很好地嘲讽。然而，为了
			能够实实在在的开始这个过程，你需要建造并激活一个庞大的
			结构，且更重要的是如果它不让你靠近并逗留在那个区域的话，
			那这件事将会变得非常棘手。此外，你还需要寻找一种方法来
			将它困在结构的有效范围内，这样你的净化过程才能确实进行。
			这个装置可能是解决这两个问题的关键。
		</desc>
		<note>
			需要设置于主世界以及所需要进行仪式的任何维度
		</note>
	</voidtrap>
	<playerinfuser>
		<desc>
			找到一种直接向碎片中注入大量流明的方法后，你想知道同样
			的策略是否能应用在自己身上。尤其，它将是对使用这种注入
			物来提高你身体存储能量的能力有所帮助的，从而允许你在任
			何时候都有大量的能量围绕于你。显然，这将需要更精良的结
			构，但不应要求你去重新设计。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</playerinfuser>
	<smelterydistributor>
		<desc>
			当你在升级你的工具时，你需要一个巨大的用砖块筑成的池子
			以在其中熔化各种金属，然后再通过液体龙头将熔融物灌入多
			种铸模。但这最后一步往往是最令你头疼的一步：龙头的流速
			实在是太慢了，且你所能利用的管道系统又没有丝毫成功的痕
			迹。铜/铅管道在你面前爆炸;而石头和玻璃又会形成一团足以
			完全堵死龙头的令人绝望的垃圾混合物。如果金属耗尽的话，
			无人能避免一个只浇铸到一半的铸模出现，以及六个只浇铸到
			一半的铸块的出现(无论哪一个，你都无法使用)。@#!$ this，
			你需要的是一个属于自己的解决方案。
		</desc>
		<note>
			工具铸造优先于其他一切，铸模优先于其他所有铸造
		</note>
	</smelterydistributor>
	<launchpad>
		<desc>
			在你许多的建筑作品中，一座高塔或是其他与之类似拥有高度
			变化的建筑物看起来都是非常漂亮的，但实际上，想要穿越这种
			差异往往令人头疼。如果单纯就下降来说的话的确很方便(你
			只需从一个竖井跳下去，并希望能避免造成一滩污迹即可)，但
			若算上上升那就存在相当多问题了。你尝试了一系列的解决方
			式，从充满魔法之花能量的宝石到一堆粘液块，再到各种悬浮结
			构，甚至是一个简单的喷气背包，但以上这些，它们工作起来没
			有一个是足够简单、便宜以及快捷，不需要你仔细翻找工具包的
			。随着改革成为常规，改革也变得势在必行。
		</desc>
		<note>
			潜行时，不会发射玩家
			
			可在其周围用末影精华液围成环，来提高发射高度上限
			(升级后，充能圈的白光 变为 黄绿色光)
		</note>
	</launchpad>
	<toolstorage>
		<desc>
			几乎你所寻找到的每个奖励箱里面都有好几种不同的工具，且
			每一种都拥有不同的耐久度或者附魔属性。在搜刮了大量的地
			牢，以及从不同怪物身上获得了越来越多的工具后，你光是金
			剑就有了整整247种，这还不包括其他不计其数的，如青铜头盔
			等这样的工具或防具。往常的数字化解决方案是通过一整面的
			ME驱动器墙来存储这些铁镐(工具)，而设定上的63种存储类型
			限制你也从未考虑过去突破它，以至于各种工具很快就超出了
			物品橱柜的容量，更不要说你现在还正在不断寻找着新的工具。
			也许，你能设计出更好的东西。
		</desc>
		<note>
			使用源晶魔杖在以下存储模式间切换:
			%s
			
			(此机器可并入ME网络使用,物品输入可通过ME网络或管道，输出
			仅可通过管道)
		</note>
	</toolstorage>
	<beestorage>
		<desc>
			数字存储系统在处理许多具有不同属性的同种物品时的局限性，
			再次成为了一种麻烦。这意味着，一旦你开始培育蜜蜂、蝴蝶，
			或是开始杂交树木时，你将很快会被具有各种各样基因组合的
			产物所淹没。更加糟糕的是，你用来限制蝴蝶活动范围的围墙
			出现了漏洞，且从这儿逃出的蝴蝶们在周围的每棵树和植物之
			间进行着随机的传粉。为了单单苹果橡树的花粉而去占用24个
			存储驱动器的空间显然是无法被接受的，但往好的方面想，在
			这之前你似乎也遭遇过类似的情况，这也间接向你表明，可能
			有某种解决方案...
		</desc>
		<note>
			可存储一种“物种格式”的任意变种，如花粉，母体或是幼体
		</note>
	</beestorage>
	<networkitem>
			有时，一个遥远的前线基地需要某种物品的稳定供应，而距离
			导致任何东西都不能完全实现远程传送——这通常是昂贵到不值
			得。现在前线基地可以从你的水晶网络中获得某种供应，例如
			为提取机提供食物。既然你已经有了一个远程传导系统，你就
			有可能将物品转换成一种更适合运输的形式。。。
	</networkitem>
	<unused>
		<desc>
			在巨大的粉色树木和跳跃的绿色蜘蛛下的洞穴深处，你发现地
			面上有一个裂缝，里面装满了无数的……
		</desc>
		<note>

		</note>
	</unused>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>v
</machines>
