<?xml version="1.0"?>
<researches>
	<warpproof>
		<page1>
			你的心智开始走向迷失。在邪术怪物的梦魇中，你不得不接受这个残酷的现实：正是你的存在招致了邪恶灵气的出现，而这邪恶的灵气正是你尝试黑暗魔法的恶果；而现在你已经被这梦魇推到了悬崖边上。你试图进行最后的挣扎，以挽回自己仅存的意识 - 这时的你希望能驾驭另一种更明亮，更温和的魔法，并籍此驱散那些不断袭扰你的恶魔。然而，这最后一步却回到了当初将你拖下深渊的 - 来自炼狱的祭坛。现在你只能祈祷它可以正常工作，因为这已经是你最后的机会了...
		</page1>
	</warpproof>
	<tieredorecap>
		<page0>
			在你的追求中，两个长期存在的主题是追求更高水平的力量，以及你越来越不愿意花费你的资源来去获得这种力量。那么，对于你的魔杖来说，还有什么是比一种新的杖端材料更好的呢？它可以很大程度的降低魔杖在使用过程中成本。不同调谐的材料会产生不同的魔力折扣效果，如果你能够统一所有这些材料，那么真正特殊的材料将是可能的。
		</page0>
		<page1>
			在这一点上，你应该熟悉各种材料，以猜测哪些方面将通过哪些材料得到改进。你可能期望将这些方面的使用成本完全减半。其他方面也可能看到较小的收益，可能是减少五分之一。

		</page1>
	</tieredorecap>
	<rod_crystalwand>
		<page1>
			无论是你的物质储备，你的能量储存，你的食物供应，还是像现在一样，你的魔杖容量，永远都是不够的。你曾经设法将100或是200vis装进一根看起来非常大的白色木棒里，而现在看起来它是那么的渺小。回想一下你的水晶魔塔上的闪光和它的能量增压系统，你想知道你是否能找到另一种与增压类似的应用方法，来增加这些木棒的容量。更夸张点说，它们也许还能像水晶魔塔一样，可以通过这样做来获得其他特殊能力。此外，最坏的情况是什么？也许，你根本无法......
		</page1>
	</rod_crystalwand>
	<manipfocus>
		<page1>
			你的几乎每一个造物都需要专门的工具来调整它；在你的基地中单独放置着的机器，就需要四种类型的扳手，两种锤子以及一把螺丝刀。由魔法构筑起的东西也不例外，要想调整它们同样也可能会需要一根上面镶有晶体的法杖，或是一根捆绑着花瓣的木棍，又或是一根...两端被金属包裹着的杖柄。无论是哪种“调整工具”，它们最终所能走向的升级方向只能是多功能化，从挖掘到投掷火球，再到令你的朋友无法从他们的基地中移动任意的方块。考虑到，你已经能够将扳手的变种之一刻印上了某种魔法形式的升级，因此或许你也能够让这种形式的升级复刻在你的源晶魔杖之上。
		</page1>
	</manipfocus>
	<pylonwanding>
		<page0>
			于你而言，给你的法杖充能是一件多么痛苦的事情。这件事似乎听起来很简单——只要找到一个节点，用你的法杖汲取能量——但是这样简单的做法掩盖了一些真正令人头疼的问题：首先，节点非常罕见，它们通常很难找到（尽管你已经注意到森林中有一些痕迹，哪里有着巨大的粉色树木与喷火的四足怪兽），即使你真的找到了合适的节点，想要利用他也需要长途跋涉。你逐渐认识到一个事实，当你的法杖容量不断增加时，你的节点容量并没有在增加，即使是在少数魔法之地中异常大的节点也会被很快清空，在用完之后，它们还需要极长的时间来充能。
		</page0>
		<page1>
			虽然你也可以将节点装在一个罐子里面带回家，但是这又产生了新的问题，而且你也不会喜欢你的墙上密密麻麻挤满了节点（或许节点喜欢这么挤在一起吧），此外，震荡节点还会不断消耗自身的要素上限，甚至于损坏节点。
			在经历了数个小时的折磨之后，你找到了它——已经布满这片大地的高能结构，你已经学会了如何从它们之中收集神秘要素，如果你能利用它们——或许你得想办法避免自杀——你将拥有难以想象的能量。
		</page1>
		<page2>
			尽管，在起初，你的努力大多毫无意义，但随着你学习和完善你的策略，这肯定会有所改善。就像你用蹩脚的法杖在抽取节点时应当小心，它们可能根本不适用于从水晶魔塔抽取。
		</page2>
		<page3>
			
		</page3>
	</pylonwanding>
	<abilityfocus>
		<page0>
			水晶魔塔顶部有一个彩能环，允许你施展各种法术般的动作（譬如向天空发射巨大的蓝色光束），更棒的是，这不需要任何工具就可以做到。当然，这实际上不是一种更好的方式，你仍然需要一些方法来选择或激活这些能力，而你现在使用的选择方法有些令人厌烦，因为它与你快速选择相似方块等类似操作冲突。也许你可以将一个核心绑定到一个技能上——一次一个，尽管可以改变——这样你就可以用你身上的魔杖随意触发一个特定的技能。事实上，这可能比听起来要容易得多，尽管你总有一段时光试图把那么多的东西塞进祭坛……
		</page0>
		<page1>
			 当绑定到某个技能时，法杖会按绑定到的能力等级使用该能力，当被激活时，技能会朝着法杖指向的方向释放。要绑定（或更改）技能时，您只需要通过水晶魔塔核心而不是重新制作它。
			 你不禁被一个想法所困扰——在统一这两个系统的过程中，你似乎感觉自己开启了新世界的大门……
		</page1>
	</abilityfocus>
	<ccintro>
		<page0>
			现实中的结构，在其最基本的层次上，似乎包含着几种不同的、完全独立的魔法能量形式。当然，它们也有相似之处：每个方块、物品或生物在每个领域中都有一些关联，这些属性的性质和相互作用可以用来制造工具和设备来实现无限幻想。然而，它们之间的差异也不是纯粹的表面现象。曾经一个似乎来自另一个领域的微弱回响，隐约带来了不祥；而另一种是明显的区别在于自然界的植物，这似乎是自然界的基本法则。而这些法则产生的对于世界的影响，似乎都带着曾经失落世界的印记。
		</page0>
		<page1>
			无论他们如何协调，他们的分歧仍然无法调和，至少目前是这样，尽管你可以从研究一个领域的过程中学到一些关于另一个领域的知识，但要想让它们在一个更有意义的层面上互动，综合运用他们的力量，或将一个领域的能力转移到另一个领域，还需要相当长的时间。
			或许在不远的未来，你会有一个时刻灵光一闪，发现这一切的奥秘，但至少不是现在……
		</page1>
	</ccintro>
	<ccconvert>
		<page0>
			你或许该重新考虑一下，你给后人留下了一条此时显得太过破碎而毫无用途的信息。尽管在一切结束之后，它是如此的浅显，除了在绚烂而又璀璨的光辉中，哪里还能找到将神秘要素与流明能量互相交汇的线索呢？
			而现在你已经到了，你发现了一件令人震惊的事，尽管你已经知道，水晶魔塔是流明能量的来源（而且看起来似乎是取之不尽用之不竭的，或许还要进一步的研究），但是你震惊于它同时也是神秘要素的来源。它的本质赋予了它转换能量的能量，就像是一个巨大的节点。
		</page0>
		<page1>
			如果你知道如何利用这种能量，你的能量就会无穷无尽，你将成为那群围绕着黑色浮动方尖碑狂乱的疯子们一直在歌颂着的上帝。
		</page1>
	</ccconvert>
</researches>
