<?xml version="1.0"?>
<tools>
	<wand>
		源晶魔杖是你迈向水晶元素与彩能魔法领域的第一步。不论
		是启动什么仪式，还是更改什么设定，这魔杖似乎都是你操
		纵方块的主要途径。它似乎还能测试水晶网络的连接，并且
		能从水晶魔塔中汲取能量到你身上。
	</wand>
	<finder>
		水晶魔塔指南针通过扫描世界中永久存在的魔法能量场并予
		以分析，籍此来判断距离最近的各元素的水晶魔塔。因为能
		量一直在波动，所以计算会有些许误差，但只要按照它给出
		的方向走，即便有误差，再多走几步就能找到。
	</finder>
	<excavator>
		将象征能量与矿物的元素浓缩后，你发现这些东西可以用来
		挖掘大片区域。你每对地面释放一次能量，这能量似乎只会
		沿着相同质地的方块传递，但不论如何这都可以让你一次性
		清理大片岩石、矿石或其它东西。
	</excavator>
	<transition>
		灰色的能量似乎有转变事物的能力，有鉴于此，你开始思考
		如果将这种能量在这个世界中释放，并给予一些基本信息，
		比如放置和替换何种方块，这灰色能量应该可以大范围地替
		换方块，大大加快地面美化速度。
	</transition>
	<invlink>
		<desc>
		采矿以及其它很多活动都会快速往你的背包中填满各种垃圾，
		而且它们填充的速度比你清理的速度还快。权衡有关移动的
		水晶元素后，你发现你可以在你的背包和世界上的某个角落
		之间建立连接，这样你就可以控制物品的移动了。
		</desc>
		<notes>
		可以通过切换来颠倒物品流向的方向
		</notes>
	</invlink>
	<pendant>
		<desc>
		你已经发现了，晶化的元素能量散布在了世界的各个角落里，
		只要你接近，你就会受到这些水晶能量的影响。但水晶本身
		很笨重，搬运起来很不方便，所以将一小块水晶戴在身上成
		为了理所当然的合理选择，这样你就可以随时随地享受水晶
		带来的特殊效果了。
		</desc>
		<notes>
		在某些情况下，这可能会改变这些效果的应用本质
		</notes>
	</pendant>
	<vacuumgun>
		尽管实用的怪物磨床干脆利落地解决了所有的敌对生物，但
		它并不怎么有趣啊。为了娱乐化这个过程，你发明了新武器，
		它可以在空间中产生裂缝，将一定范围内的生物全部拉过来。
		甚至，它还能将地上的方块吸起来。
	</vacuumgun>
	<lens>
		水晶透镜和它的同类，光学透镜，工作方式十分相似，比如
		说聚焦，比如说滤光，再不就是制造激光，令光在一小片区
		域中拥有更强的效果。
	</lens>
	<storage>
		将一点点各种颜色的水晶合并在一起后产生了一块新的水晶，
		它似乎可以像电池一样储存大量能量。这对于那些需要经常
		移动又需要从水晶网络中抽取能量的设备来说再好不过了。
	</storage>
	<linktool>
		很多东西需要成对使用，因此它们需要连接在一起。连接器
		因此而生，它可将两个目标绑定在一起。
	</linktool>
	<warp>
		<desc>
		随着你对另一个魔法分支中的黑暗魔法的研究不断深入，你
		的身体也受到了严重影响，比如模糊的视力，以及对周围空
		气的恶心感觉，你甚至感觉空气都变成了不友好的活物，充
		斥着那种极具毁灭性的力量。这药液也许对驱散这些病状有
		帮助。
		</desc>
		<notes>
		需经活化，才能发挥作用
		</notes>
	</warp>
	<duplicator>
		建筑中若出现大量相同结构，你的工作就会变得索然无味，
		你也因此会提不起精神。但最终，你找到了一种方法，可以
		在扫描一片区域的建筑后，在任何你觉得合适的地方立刻复
		制出来。
	</duplicator>
	<teleport>
		长途旅行总令你头疼，即便有了滑翔和飞行的能力，你依旧
		需要在路上消耗大把时间。有了这移动星杖，你就可以瞬间
		移动到目的地了。
	</teleport>
	<builder>
		造墙，修路，这样的工作都是枯燥无味且浪费时间的工作。
		幸运的是你有了建筑星杖的帮助，你可以随心所欲地拓展任
		何连续的平面结构，大幅缩短建造时间。
	</builder>
	<capture>
		移动生物？基本不可能。牛和其它动物还可以用它们喜爱的
		食物吸引，但是它们有时候会笨到经常忘记你的存在然后跑
		去悬崖边玩耍。至于狼，它似乎无法分辨水和岩浆，这个问
		题因为狼喜欢游泳而严重了起来，然后它在生死攸关时不会
		进门躲避。最后，大多数敌对生物都会优先选择生吞你、射
		你一脸、甚至是自爆，而跟着你跑路则是万不得已的选择。
		然而，有了capture star，你就可以无视这所有的问题了，
		想把生物带到哪就带到哪－虽然你依旧有所怀疑。
	</capture>
	<voidcell>
		你采矿的努力最终换来了各种前所未闻的财富，各种金属，
		宝石还有其他材料，应有尽有，但同时你还有堆积如山的圆
		石－没错，只要你愿意，你完全可以用这些石头堆座山出来。
		既为收集控，你自然不会轻易丢掉那么多圆石，而你那用水
		晶制成的存储系统很快就达到了上限，1.96亿。在对其进行
		反向工程后，你发现了新的解决方案。和水晶储罐一样，你
		可以利用与虚空之间的链接来达成近乎无限量的储存，但这
		样一个单元就只能存储一种物品了。
	</voidcell>
	<aurapouch>
		有很多工具可以赋予你额外的能力，比如说你早些时候做的
		水晶吊坠。但是，这些工具都需要待在你的背包里才有效果。
		最后的结果就是，你在挖矿时背包很快就被二十种互不相同
		的石头填满了。把物品丢进背包里的话，你就无法享受到加
		成了，所以这也不是办法。如果有办法能让背包里的物品仍
		能给予你加成的话...
	</aurapouch>
	<multitool>
		不同的方块需要不同的工具来采集，这样才能达到最高效率。
		若是面对大量五花八门的方块，你肯定也会用上五花八门的
		工具——镐、斧、锹、剪刀，甚至是剑——接着不断地切换工具
		就足以让你晕头转向了。似乎，将这些工具融为一体，才是
		最终的解决方案。
	</multitool>
	<orepick>
		<desc>
		树形矿道浪费时间。你凿出了一条数千米长的坑道，然后的
		确找到了很多东西，但就是不见你想要的东西的影子，同时
		你挖到的东西也都没什么价值。毫无疑问，还有大量的宝藏
		潜藏在你挖出的矿道厦门，但即便你费大力气清理掉了矿道
		的墙壁，你还是不知道你是否错过了什么...
		</desc>
		<notes>
		可以被动的探测墙后的矿物，扫描矿脉的形状及大小，或者
		在较大的范围内“ping”出矿物的位置
		</notes>
	</orepick>
	<oresilk>
		你有一套矿物增产的机械，大半可以提供两倍产量，有些甚
		至更多，但若是你无法取得矿石本身，一切都是空谈。这时
		你肯定会诉诸精准采集，但附魔本身就是在碰运气，而且你
		的努力经常会付之东流；更好的办法，就是做一个本身就可
		以精确地获得矿石本身的工具。
	</oresilk>
	<bulkmover>
		你在往与机器相连的箱子里放东西时经常会手忙脚乱。工作
		量总是这样大，你肯定在想有没有什么办法能够简化工作。
		物品搬运器因此而生：它可以从一个容器中一次性移动至多
		一万个物品到另一个容器中。(当然，也可以是某种数字化存
		储系统)
	</bulkmover>
	<chaingun>
		剑与矢对于定点打击很有效，但若是你的目标们分散开来，
		传统的武器似乎就不太好使了。幸运的是，你的锁链枪发射
		的子弹可以在目标间来回弹射，甚至能跨越很长一段距离。
	</chaingun>
	<splash>
		对于成群的怪，通常的做法是不断地用剑砍，但这样既没效
		率，也让你显得没水平。带溅射效果的武器才是最终解决方案...
	</splash>
	<endercrys>
		<desc>
		你想起来你需要八块来自异域之岛的神秘脉动水晶，但是你
		一碰它们...就瞬间爆炸了。你似乎需要某种更专业的工具来
		把它们存储起来。
		</desc>
		<notes>
		可一次储存多个末影水晶
		</notes>
	</endercrys>
	<hover>
		一桶水，作为防止摔落伤害的方法，的确有效，但需要敏锐
		的反应速度。若是用来爬墙，就更慢了。也许你需要用到魔
		法能量...
	</hover>
	<growth>
		作物生长总是那么缓慢。的确，小麦和那种有着乌黑油亮的
		种子的作物生长比较快，但是诸如甘蔗之类的就特别慢，更
		不用说那些会掉落怪物掉落物以及小块矿物的作物了，它们
		的生长速度会慢到让你怀疑你是不是在浪费人生。你的洒水
		壶似乎对这玩意有效果，但你在试图用自动点击器来模拟使
		用水壶时却遇到了巨大阻力。你已经知道，Kijani水晶能量
		便是自然界一切的基础，因此它也是植物的基础，也许它的
		冲击波可以大大加快作物生长速度。
	</growth>
	<doorkey>
		门总是需要配钥匙的。有鉴于此，你的通灵屏障需要一把钥
		匙。按住Shift时手持钥匙右击门，即可将钥匙与门绑定，从
		而允许你用这把钥匙开门。当然了，这把钥匙不能打开别人
		的门。
	</doorkey>
	<ownerkey>
		你想和你的朋友分享你的建筑，但当他们试着进入你的基地
		时，从%s到%s，他们只能得到"这不是你的房子"的消息，是
		时候改变这种荒谬的事情了。
	</ownerkey>
	<crystalcell>
		很多东西都正好有16种变种，每种都象征一个颜色的水晶能
		量。的确，你完全可以直接丢进你的魔术般的蚀刻水晶存储
		设备，但你这时又发现了一座地牢，找到了23种互不相同的
		工具(谁往地牢里留青铜剑啊?)，然后你就不得不面对物品种
		类上限这个无法解决的问题了。也许一个专门用来存储这种
		和水晶能量相关的物品才能解决问题。
	</crystalcell>
	<purify>
 		在某些世界中，包括下界还有那些仅靠笔墨就写就的大量世
		界，水晶的魔法效果受到了污染，变成了更为危险的形式。
		你很想重新修复并净化那里的灵气，而不是每次听到叮当响
		就逃跑，这其中缘由不外乎是因为，逃跑即意味着，从悬崖
		上失足－掉入岩浆。
 	</purify>
 	<efficiency>
 		你对个人属性的强化极大提高了你的才能，但这些强化不仅
		消耗时间，还会消耗大量能量。你想到了你的Kuro水晶吊坠，
		然后你打算继续强化。
 	</efficiency>
 	<killaura>
 		真是奇妙，你到现在都没遇到过那些你知道位置但就是打不
		到的怪物。的确，你可以击碎这层壁垒，但更简单粗暴的办
		法是，跳过这层壁垒直接发起进攻。准确的说，你根本不必
		发起进攻，但敌人依旧会受到伤害。
 	</killaura>
	<floatboots>
		令你懊恼的是，几乎每个建筑建造起来都要求你稍微离开地面，
		你没法站在天花板或者地板上，也没有合适的柱子让你站在合
		适的高度建造。你可以将飞行附件镶嵌在背包里飞起来建造，
		但是悬浮在一个地方需要消耗大量燃料。考虑到这一点，你回
		想起最近访问的世界里浮在空中的石头。它们正是你所需要的。
		添加一些	浮石在你的鞋子里——无论是什么类型的浮石——能
		使你有悬浮在
		空中的能力，还能让你不收掉落伤害。
	</floatboots>
	<beeframe>
		蜜蜂繁殖非常非常慢。当然，你轻易发现了一个魔法青铜箱
		子，将基因混搭在一起，但你还是要等待蜜蜂的生命周期终
		结，这意味着漫长的等待。紫色的虚无框架也许有很大帮助，
		但如果你尝试制作自己的框架...
	</beeframe>
	<telecapsule>
		你已经迷失了很多次，以至于你可能有很多的资源坐落在一
		个随机的“当你返回时”的箱子里，而不是你的家里，然后现
		在你又重新这样做了一次。 受此影响，你已经创造了一粒胶
		囊，可以让你立即回到你所刻录的位置。但是，你看起来做
		得相当差，因为这与盲目传送一样危险，在使用时，你得祈
		祷你不会在墙上窒息而死。至少你没有那些该死的气体和熔岩袋...
	</telecapsule>
	<caveexit>
		<desc>
		建立一个基地的最初几天，总是会不可避免地遇到矿石产物
		储量不足的难题，即使你已经在各种机器的帮助下，将矿石
		研磨、粉碎、碾磨或加工来增加它们的产量。这意味着现在
		你需要出去采矿。而且是大量的采矿。树形采矿都是非常无
		聊，以及无效率的，所以你最近开始迷上了在洞穴开采。这
		是一个明显的错误，因为你更倾向于在最深层进行采矿，但
		是你通常会在这里迷路。你可能会因此而不知道返回的路，
		但现在也许你能创造一些可以...
		</desc>
		<notes>
		亦可将其切换至另一种模式，使其助你找到洞穴的最深处
		</notes>
	</caveexit>
	<mobsonar>
		在探索洞穴时常伴有一些问题，除了偶尔掉进一个深深的峡
		谷，但这应该是可以避免的，只要你不是个傻子。然后不管
		你做什么，你总是会被迫的转身走向一些死角，而那里通常
		又隐藏着一些想要将你杀死的怪物。虽然你确实有一段时间
		尝试过使用雷达，但它的范围通常是有限的，而你在一个移
		动版本的尝试中看到你被放逐到世界的另一个地方。也许你
		可以尝试一些更像声呐的东西，而这一次你没有被指责试图
		通过看到你不应该看到的东西，进而取得这不公平优势的行
		为。
	</mobsonar>
	<structfind>
		<desc>
		您已经了解了各种生物群落中埋藏的稍微深入一点的结构，
		从中你也已经掌握了大量关于如何操纵水晶能量的知识。然
		而，当需要寻找新的时候，你必须依靠纯粹的运气，这显然
		是既不愉快也不富有成效的。如果你可以利用周围的能量场
		来去集中一个方向，这将可能帮助你加快搜索。
		</desc>
		<notes>
		一次只能搜查一种结构
		</notes>
	</structfind>
	<splineattack>
		正如之前提到的，一大群的敌人是相当难处理的，因为当你
		的攻击焦点集中在一个人身上时往往意味着你会被另一个人
		肆无忌惮地攻击。所以你需要的是某种能够跨越空间，并在
		怪物之间进行连续式弹跳攻击的工具。现在你已经拥有了它，
		不过出于某种疯狂的原因，你总是被问到是否需要边吹口哨
		边使用它。
	</splineattack>
	<shieldedcell>
		你发现的那些星形的东西似乎与电子硬件兼容的并不是很好。
		事实上，令你惊骇的是，将它们放入基于晶圆的存储网络中将
		会导致整个系统出现一系列连锁故障。前一段时间，你经过村
		民时，他提供给你一个‘屏蔽后的’存储单元，但是这个白痴，
		首先就要求你冒险走5000米到一个偏僻的地方，并且要求你收
		集一些物品被砸碎之后的遗骸。把他和他的设备都给拧烂，现
		在你将创造属于你自己的高级版本，它将不需要随机物品或随
		机地点的任务。
	</shieldedcell>
	<bottleneck>
		当你升级了你的水晶网络的各个部分后，你常常发现有一小部
		分的设备在能量传输中扮演着限制因素，它们中有的是因为工
		作低效，或者是因为传输过慢而拖累着整条线路。如果你可以
		通过向网络中发射一个脉冲来“振鸣”这些设备，以此来检查哪
		里出现瓶颈的话，那么这个问题就将迎刃而解。
	</bottleneck>
	<lightgun>
		在你的洞穴探索中，你不止一次遇到过巨大的裂谷或凹洞，而
		后除了用火把去(徒劳地)尝试驱散这些黑暗外，你别无它法。
		你确实有着各种各样的机器，它们也确实能将光芒洒满一片巨
		大的区域，但是它们要么造价昂贵，要么工作缓慢，或者作用
		时间非常短暂，此外无论它们其它的优点有多诱人，你都得明
		白：当你没有为这些机器做好“预备工作”的话，那么它们将不
		会起到任何作用。因此，你真正所需要的是能随时将光芒抛向
		深渊的能力。
	</lightgun>
	<endereye>
		你已经断定世界上的某些地方有着被深埋于地底的废弃遗迹，
		且每个遗迹里都有某种被封印的传送门。在制作了一些奇怪
		的物品用于寻找这些遗迹后，你很快就为它们只能作用一小
		段距离且容易在半空中爆炸的特性而感到沮丧。你并不想就
		此气馁，于是你设计出了一种更先进的末影之眼，它更加的
		可靠也更加的强大。它拥有着更大的活动范围，同时也坚不
		可摧，且几乎在任何情况下，它都能回到你的身边而不会丢
		失不见。然而，活动范围的增加，也使得它偶尔会受到某种
		干扰...
	</endereye>
	<spawnerbypass>
		<desc>
		你不止一次在无意间看到在墙另一边的刷怪笼，然后，当你
		急匆匆的在工具袋中翻找合适的武器时，你发现自己早已经
		在和一群从墙那边出现的怪物正面对面的对视着。你决不允
		许下次再有这种事情发生；一旦你进入了这个房间，与刷怪
		笼接触是一回事，但在你能看到它之前它就已经激活的话，
		这既是不公平的又是不令人愉快的。
		</desc>
		<notes>
		无法作用于玩家直接可见的刷怪笼
		</notes>
	</spawnerbypass>
	<probe>
		通常情况下，当你把事情搞砸时，你总能够很轻易的发现并
		弥补错误(除非你的设备被融成了灰色的熔渣并且可以杀死
		接近的一切东西，致使你不得不完全放弃这个区域的话)。
		然而，有时你在犯下错误后，即便经过了好几小时的观察，
		你也没能找到解决的办法。你清楚的知道现在你需要一个能
		够在这方面上帮助自己的工具。给它命名...呃...这似乎有
		点困难；在你给出最开始的名称后(其中涉及到一些调查)，
		你就不断地收到一些幼稚的评论，但即便如此你还是没能找
		到一个合适的名称来代替。
	</probe>
	<telegatelock>
		在两点间旅行是很频繁的事情，为此你在两个旅行端点的空地
		上建起了庞然大物，但有时你不总是会不断地造访两地(或者说
		你只是单纯的想要回家，从未打算再次回到这里)，也正因如此，
		这每次都要求你搭建的"庞然大物"也逐渐让你开始心烦起来。
		一根镶有蓝色晶球的法杖也许能帮上一点儿忙，但它的使用成
		本实在过于高昂，而且有时候它并不太具备极长距离间旅行的
		能力。向每一个愿意倾听的人(甚至也包括那些不愿意倾听的
		人)表达你对此事的强烈不满可能会对你的内心有些许安慰，但
		这样做对如何解决这件事却没有丝毫的帮助，所以你需要的是
		另一种方法，一种可能是建立在已有事物上的方法。
	</telegatelock>
	<widecollector>
		你的林场机械设备连接着错综复杂的管线系统，每当你想要升
		级或改进它时，机器总会掉进层层管线之后，使得你完全无法
		拾取它，除非你将这些管线撕开一道裂口，并再花费二十分钟
		去判断机器到底掉落在哪里或者去回忆管线之间到底是如何连
		接的。你很想使用某种类似“磁铁”的东西来去吸引困在管线之
		间的物品，但这样往往你也会同时吸引到从林场排出的产物，
		并最终使你的背包填满了来自林场的锯屑、木炭以及苹果。你
		真正需要的是一个不仅能简单提高你的拾取范围，而且还能根
		据你的意思拾取特定物品的工具。
	</widecollector>
	<enderbucket>
		你有一个装满了各种液体的储罐房(或者叫储液房？)，但是当
		你想要在距离基地两百米外的地方放置一些岩浆，或是当你想
		储存你在外出探索时发现的末影液体时，这段距离就显得太过
		遥远了。除了一个极其明显的(其实是愚蠢的)选择————在这段
		距离之间往返外，你也可以一次性携带多个桶，但这仍然令你
		非常头疼，因为常常你所发现的液体与储罐之间大都非常遥远，
		这就导致你不可能再去使用这种笨方法了。如果你有这样一个
		桶：它与生俱来就能够连接一个或多个储罐并能远程实时地将
		液体装入储罐之中的话，那将是一个非常方便的解决方案。
	</enderbucket>
	<netherkey>
		你已经听说过地狱上层的故事，里面充满了几种类型的建筑，其
		中许多包含了大量的财富和知识，基本上满足了你对这些东西的需
		求。然而，自从故事诞生以来，有些事情似乎发生了变化；尽管你
		可能很想前往那里，但你发现自己甚至无法进入那个区域，当你试
		图进入时会被向后弹开（你思考后尝试了一些更奇怪的方法来绕过
		它，然而更糟糕的是你仍然无法穿过它）。您需要找到另一种机制
		来消除这种效果。
	</netherkey>
	<recipecache>
		你已经无数次为了各种复杂的配方做准备，尽管你费心费力地几
		乎把每一样材料都准备好了，但是却发现你疏忽了其中某个重要
		的材料。而更糟糕的是，在绝大多数时候，这个材料——通常是配
		方的核心材料——需要祭坛来制作，这意味着你需要放弃现在所有
		的工作，才可以准备它所需要的物品。你需要一个能够收集和记
		住配方的东西，来在再次准备好合成它时后恢复配方。
	</recipecache>
	<etherpendant>
		你最近用悬浮之光的实验证明了——从字面意义上来说——这种流体
		可以让你看穿现实，它可以让你从表面（特别是在埋藏有无价的
		废墟或石油矿床时）。然而，在建立方便的存取空间之前，不断
		捞起又放出一桶一桶的悬浮之光是很烦人的。你曾经将水晶做成
		了吊坠，或许你也可以把悬浮之光做成这样，当然，你显然不能
		把液体串在绳子上，不是吗？
	</etherpendant>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
</tools>
